如何清洗細頸瓶?

認人啦

今日有四單死亡個案